兒登仔繼續逃避現實

現實就係勇武已經式微心淡，係因為比捉鬼，香港大部分人唔係真正既抗爭。

不過係兒登仔眼中只係風向，計謀（兒登中計撚依半年有邊次tip中？以為自己真係軍師咩），覺得冇任何事情發生過，需要走多一步。

大家可以將所有野歸納成風向，唔去正視現實，做離地撚，去迴避問題。

祝你地一路好走！

連登不嬲平行世界，現實識既衝衝子冇個心淡，慢慢帶風向啦垃圾

你咪迴避現實lor,勇武冇少到呀，1月1有幾十萬勇武上場Tim ar

正式宣告 第08MS小隊退出抗爭
正式宣布 恐龍戰隊撤離戰線
正式通告 春日部防衛隊解散
...
...

見鬼勿捉鬼，和勇不分割

五毛blocked
拉

我地都努力叫人唔好捉鬼啦
上水行之前
主持人都叫人唔好捉
做到咁
佢地都要退有乜計

話退出果d擺明對家扮, 就好似你咁

仲有果d乜7應承我 xxxxx真係好嘔心。心諗：你邊撚個

其實捉鬼半年黎一直冇停過，影手足相，咩都話係臥底狗做，你地咪唔好改善，依然故我。

resign同全部同事講，想整死公司

分化 post ，拉

原本都半信半疑
見咁多PO就知係公安分化

BLOCKED

一邊話唔好捉鬼
另一邊就話退場手足係鬼 帶風向

仲要紅色大字，咩年代

請善用不推文回覆

戇鳩樓主特大紅字就以為自己好有道理

你準備等狗上門啦

是旦啦，總之我唔會灰機既

兒登即係兒登

真，我識既都係
個個都話捉鬼on9但唔會割
係連登有班人係咁吹風話勇武退場

你繼續沉醉係風向世界啦
兒登仔

連copy and paste 洗版都同五毛狗一模一樣

係呀，勇武會上一個搵到你isp就知你乜水既forum大大聲講自己犯法呀